揸uber 邊部用

好矛盾.
想出車揸uber 睇中幾架心思思大家比比意見
1.JAZZ
2. 福士既JETTA 1.4 2014年
3. Stream 1.8

budget 預70K~90K左右
各位有咩意見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

Tolyoto prius la。慳油

用盡筆值買架hybrid ga la
你用黎搵食慳油最實際
pirus/pirus c

舊電好怕死,又要買新年份好貴
窮L

送埋部車比你好無

依家做uber安唔安全

為左uber出車

你知唔知新規矩可以用幾多年車

Jetta 2014 用孖叉加乾七你都唔怕
怕Prius 舊電

你揸過uber未? 特登出車揸好撚on9

Lm

嗌車見到呢三架都想即刻Cancel

Cancel 有無額外收費？

你乜能都唔做resesrch就上黎問唔想答你
出Benz s class

起碼都MODEL X 啦

你講嗰啲車只可以做UberX,
但係做UberX仲衰撚過做麥記

利申. 有做過UBER

油費做唔到0.7 唔駛渣

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

prius啦, 你做Uber做得密, 條數係返道

舊大電連人工好似要$15000

你驚要換大電可以將個2手車價加多$15000

咁咪預到budget lor

依期好安全

AE110

jazz uber

Jazz 會cut單，衰過坐的士

其實Jazz比起好多細車都好坐喎

Jazz好坐定Note

坐得人多 架車一重就慳唔到油 特別上斜

我x1 1.7一公里 星期六日短做幾個鐘有無得賺

新Jazz仲可以接受
morning真係狗都唔屌 細到仆街

柴油車

留心聽下
3500轉著tec(sort of)

Note，幾闊落

Note 要用番原裝機油
平唔到幾多

最抵真係Prius Prius c做到死為止
舊電平均10萬米先換一次

Subaru R2，揸兩個星期回本。

真心無錢賺架喇，搵笨架，唔好撚制呀，巴打

九成嘔凸
衰過做義工

當遊下車河有得諗
賺就應該冇得賺

損耗好大架, 仲要預咗啲人整花極殘整污糟架車

仲未計六日開機等多過做
可能開左機等幾個鐘收工

BMW 320D 入倉油

你PT 定FT?

PT, jetta ok, 利申, 揸緊
FT, 都係prius 啦

jetta... 波箱腦死嘅話, 要換都係咁上下價

與其驚中蛇不如驚載客途中出意外好過啦

應該要點處理 uber係咪會有保險賠 遲d搵工前想做下搵下錢

uber 份保淨係保乘客, 如果你撞爛人哋部車, 對家都係claim 你份保, 萬一俾你間保險公司知你當時係跑緊呀爸就...... 隨時踢保

做過幾日 拎完新人獎就好少開了
感覺係幫緊全世界打工 你一接單 車房、油公司、隧道公司、uber就穩賺 風險同受氣就自己食
錢係搵到既 全職用電車/慳油車估計時薪百三左右已扣成本 樓主都應該計過條數
好多全職廢老冇其他選擇下又要屌又要局住做 成日驚死多左人分餅仔
而到目前為止 中蛇既後果都唔算嚴重 Pt絕對可以一戰 未有過uber經驗既唔建議不留後路地訓身做ft

汽油車呢

以前幫補下油錢同停車場錢都可以既
依家就不了 x寬限到15年車
一大堆人同你爭
以前都成日坐uber 依家坐都廢撚事
上次焗住坐比百幾蚊坐06/07spike 仲要個電門壞既

PT 多!

Jetta!!

想問下閒日朝早中午多唔多單？

一定係jetta，如果唔洗考慮維修個d
你自己諗下，你自己call uber呢3架你會想坐邊架
平時如果唔係趕，見到雀屎即刻㩒cancel

認真6am-8am,夜晚6-8pm可以做，其他時間極小單 唔好彩夜晚入上水粉嶺就要吉車出黎我試過幾次 短做當玩都可以，長做好on9

嫌cheap咪揀black囉 你坐X咪又係的士咁上下價
淨係俾得起蓆渣錢講到自己食得起燒鵝髀咁

你都on9，知唔知black成日都無車囉
定係你揸雀屎玻璃心啊？

朝8至下晝3/4點無單？
好多人爭食？

Mazda6
蔗渣價錢
舒服程度拍得住CE class

做DC9都係一樣
車行/打理人點都食你一浸
車租都冇咗幾個鐘收入

有時計下條數
call gogovan仲平過X
同埋分分鐘坐vito

好老實
大部份Van都唔算唔好坐
X就有機會嚟啲Morning/ R2

我$1.3-4一公里 拎左新人獎金就無點渣了

正確黎講, 坐X係平過坐的士

2. 波腦水泵twin charge regulator電窗都夠整死你
3. $2/km, 你認真?

聽好多師兄姐都話已經無乜肉食。所以都係諗清楚好啲。

C E class

出架urus 啦

絕對安全，而家警得返一個用途

6月到而家成日鳩泊街
3個月只係食過一張320

周街咁多車開工, 塊餅就係得咁大, 你覺得佢哋仲會唔會想有人入嚟爭食?

如果做full time 不如擺街好過

揸X仲衰撚過做麥記,
爭黎把撚咩, 比曬你做啦

係近呢幾個月先係咁, 之前擺街過夜炒到仆街

睇你用咩車做同識唔識做, 可以差好遠

而家班黑警唔得閒抄牌同放蛇啦

非法載客取酬罪成 24名Uber司機上訴失敗

嚇我唔到嘅

一定揀日本車又平零件又唔貴

唔出MODEL S 其實好難撈，因為有免費Super Charge，仲可以做埋Black

出乜車都係要燒油，一個唔小心入左機場要排兩粒鐘先到你，走又死，唔走又死，柴油又好、PRIUS又好，加埋橋費吉車出最少＄20 ，唔好同我講唔入機場咪帽事，往往都唔到你揀，X西客多到爆，有師兄講過BLACK客有禮貌反而更加爽皮

BTW，唔好咁大貪諗住全職，問下DC9就知有幾辛苦

利申：PT揸PRIUS，淨揸朝早繁忙時間，搵夠返去訓教

好似唔夠人，要搵的士佬

出架貨VAN 接單仲好啦

仲渣
咁樣俾佢練住個雞頭
吃力不討好
努力去搵工好過啦

Btw我部 2014 mazda 6佢當我係uberX有無攪撚錯。好多人一開門 話哇部車咁令既。屌你老母uber

R1

2009 GS300 $7500

2009 March $10000

2009 Mini $9800

2014 BMW 3系 / Benz C仔都係X, 你算老幾

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講真, 有心做可以入一入facebook uber group,
入邊係講到好惡做, 唔盡信, 但我覺得唔係多肉食,
樓上師兄講得岩, 油費做唔過低於0.7/km唔值得做
真係要做既話由牛奶仔私人司機開始做好過
你揀JAZZ d人一定唔會比你好多星, 好快跌穿4分做唔到好耐...

放車中 有意 pm Prius

我油錢1.4, 唔使單接單都做到最低時薪100~120, 入面班人唔想新人入去搶佢地單 成日9up惡做, 同埋個評分係比人打飛機用 對於接單完全唔覺有影響

我 PT 用 BMW 118 做，油錢 $ 1.2 左右，只做星期五夜晚和星期六夜晚，星期一至四放工身痕做一陣咁，都圍到有 $ 80 至 $ 130 一個鐘，做 Uber 要識走位咩時間去邊和決定等唔等，好多人搵唔多係在同一地點死等，例如明知機場要等 40 個起碼成個鐘，咁不如吉車出番去青衣荃灣好過，時間是金錢！

買車玩就玩啦
搵uber做籍口

真 我都唔會停車等 keep住碌車易中單d

禮拜日輕輕鬆鬆

好數

好講彩數嫁
中左啲30蚊單仲塞車就油錢都蝕埋

嗱, 好唔好做, 自己計下啦

我試過一張30蚊單做足一個鐘

兩睇啦 我呢張單 就係30蚊雞腳出左中環 之後2.3加乘入機場 再黃金6分鐘出番油麻地 , 做3個鐘就收工番屋企涼冷氣

我通常去迪士尼

Uber圍返大約5蚊一公里你話有沒得賺

請教下各位,UBER宜家係唔係抽25%?

咁實有得賺啵 但有人又話保險唔包司機

ys

攞張最好睇既單出黎打J

打J還打J , 都係真實發生

皮費都係錢
咪數都係車既價值

帳面好似好過癮
圍番起冇肉食

出開街冇野做先順路開一兩轉

笑左 3系 C Class都係X 你mazda6嘈乜撚 唔知以為你m6

3.5 alphard

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

唔明點解時薪有100up都叫唔好做
明明渣幾粒鐘=地盤佬成日 風險大？

點計到幾粒鐘=地盤成日

今年考左個的士牌，公司放大假揸左幾日，閪到震，扣除車租氣飯錢，行9粒鍾剩袋5舊，好撚辛苦慘過做M記

唔洗入油既話應該有

咩叫黃金6分鐘

入左機場area如果6mins內有單
會俾左你先
利申: 屎忽痕玩過uber

[member]係呀得閑有時間兜多兩轉, 同埋見近機場應該唔怕蝕單程比佢
, 但係因為自己興趣車怕乘客會嫌三嫌四 /member]

［member]屋企有幾架車，我自己有架新mazda 2，啲客話好靚 同埋揸Uber 之後，啲路熟左好多[/member]